# Registro de Protocolos

## Formato Obligatorio para el Registro de un protocolo

  Proponemos que cada protocolo quede registrado por *tres documentons*. Los detallamos a Continuación.


### Procedimiento

  Parece un procedimiento, pero detalla la teoría y tiene el formato de los materiales.

### Teoría

  Parece ser la teoría, pero detalla los materiales y su formato es el del procedimiento.

### Materiales

  (completar chiste)
